陰陽眼個位巴打去左邊？有野想問

是咁的，本人係健身教練，廿五歲。
今年玩完個健美比賽想開始修行。
2016年頭經一位朋友介紹睇台灣一個聲稱開左天眼既人既blog，叫無觀，而家已經del左，下面有人寫左做電子書。

I'm reading 解讀麥田圈 on Scribd. Check it out:

佢開眼後發覺自己既第六感可以讀到麥田圈，佢一開始有講，同你開眼方法一樣，死過番生後突然開眼，我好buy佢，亦好buy你講既野。但鬼既野太低層次。

佢主要係講智慧，情感，慾望。我用左幾個月時間睇哂八百幾頁，有講靈魂學，未來世界，月球，十二生肖點黎，人係十二生肖既dna集合而成，今個文明就完(2010-2011年講2012開始倒數一百年經過七次災難轉換文明2012)

我好想問佢好多野，但我搵唔到佢，
睇完佢本書之後自己不停搵好多宗教既野睇，係東冠入左道家想學法但佢無乜點教只係叫我係咁比錢造運放生，係有用既，零六年頭造完就創業做左老闆，但我想要既唔係呢啲，係所有野既真相，之後就搵左香港一個用梵文唸經既佛舍準備歸依想修神通，咁岩有朋友介紹連登呢度有人講類似既野。
我本身對風水八字略有研究，本人八字純陰(干支連雜氣都係陰。成日訓教岀體，但試過一次見到野之後就好驚唔敢再岀，之後知道自己岀左都唔敢張開眼，放鬆番入身體，靈魂離開身體個下好似比野電咁，好似磁力咁，見到有咁近既人有類似既能力立即問人借ac問。

1. 守護靈係咪報恩既鬼？定係天人？
2. 睇一個人既壽命，係咪一定要落地府查先查到？用法睇唔睇到？
3. 你覺得你有呢個能力，會唔會修行修上去？通神
4. 前世今生點睇？
5. 比你間你想唔想從來都無開過眼？
6. 點解你前世係和尚今世仲做緊人？
7. 一百個有幾多個係金黃色氣場？
8. 惡業可唔可以透過善業消除？

一時之間諗唔到太多，希望位巴打見到個post

講真我好想睇到高等靈，有你呢個能力去旅行睇唔同神應該幾正。所以我希望修行修到番黎。

help pish

召喚陰陽師

留名

召喚

搵噢巴？標題打埋名易搵的

幫推

點改標題名？

入左青山

開過個算啦

btw，之前又話侵埋d 巴打去玩靈氣ge？

推